接唔接受到？

你哋接唔接受到另一半同之前中意過嘅人有來往

同性？

異性

可唔可以講清楚 性別

兩性都想問 接唔接受到

之前中意過嘅人 係你定佢？

同任何異性傾得多就唔鍾意啦

佢

管得多怕佢厭我煩

可能我管開
我會問番佢如果我好似佢咁做，佢有咩感覺

你feel到佢真心對你咪得

唔倉接受唔到但少少介意就一定有

本身覺得如果現任尊重你就唔會，依家發現係bonus

Agger